「溫故知新」馮檢基上龍門陣

我諗大家稍微有d記憶，或者得閒無野做搵下以前d節目睇下，都應該睇過馮檢基或者李華明上龍門陣。只能夠講，一堆打住民主旗號既議員放棄95全面直選，掛羊頭賣狗肉之餘，葬送唯一一次香港可以公平選議員既機會。

以前仲話細個，讀書時期見到泛民係選舉處於弱勢，認為只要能夠送佢地入議會投票，就算反對唔到惡法、大白象工程，至少能夠為民發聲。而家睇番，真係不禁問自己點解仲會信有政黨唔係由中共操控，或者間接由中共操控選舉。

馮檢基係老而不，繼續霸住選舉席位，繼續介票，繼續毫無建樹存在係立法會，而事實佢出黎選的確無問題，你又點估到過成二十年，仲有人覺得佢係有存在價值？仲有人會投票比佢先得架。李華明繼續支持中國內地民主政制發展，20年前泛民班所謂明星繼續出黎跳下老舞又有議席。

一句講曬，我屌曬你地個老母。

碌撚：「我都遲早去投共，係咪先」

Strong Post

LM

馮檢基李華明 組黨

90 年代 到而家一事無成

華人政治

早廿年我9錢已經講，扮民尤其班大中狗包裝既鵪鶉同長毛，都不過係共京請既燒波鐘戲子！！！

一句到尾：香港扮民，鬼多過人！！！！

早廿年我9錢已經講，扮民尤其班大中狗包裝既鵪鶉同長毛，都不過係共狗請既燒波鐘戲子！！！

一句到尾：香港扮民，鬼多過人！！！！

推

「政協係咪議會呀？」「唔係」
「人大係咪議會呀？「係」

「你可以話呢個唔係一個有民主既議會」

咁既言論講出黎都有人繼續支持佢做議員，有時真係唔知到底係香港人真係唔care，定係真係信佢個套。

再諗返龍門陣被腰斬，其實都理所當然既事。而更重要既係，香港再唔敢出呢類電視節目，係黃金時間電視播出。更大問題既係，無人接毓民鄭經翰既班，亦再無陳耀南呢種學者議政，或者更多時係政治白痴出黎講幾句。

j5曾經都有龍門陣，只係入面講過d咩我真係無留意過。

佢班人當打份工架咋
佢地既民主 同我地理解既民主都唔同

匯點專出賤種

匯點部分舊成員不少還活躍於政壇，加入泛民主派或建制派陣營。其中一位創會成員楊森曾是民主黨的第二任主席。現時終極普選聯盟發言人馮偉華以及愛港之聲召集人高達斌，亦曾是匯點成員。劉迺強及高達斌等加入建制派，並經常批評及攻擊民主派。

當年既香港人就係而家40歲以上淨係識搵食搵食個班

民怯秦始皇

毛姨姨個時仲係毛姐姐

當年通過95直選到左97係咪都要全部落車
中共唔會比佢咁玩落去？
Btw當年四方四點解可以行得咁前
但今日變成咁

唔係四方變，係時勢變
正如長毛都曾經係最激進既代表

講真，95直選係實行民主願景最接近既一次，個時如果得左，至少我地仲會提個60席分左比幾多民主派幾多建制。97重新洗過牌都好，至少有過一次機會。

四方果總無可能一直行咁前，講真一次行到差d可以全面普選已經算係咁。

用 新香港人 取代 大眾對舊香港人既印象／記憶／事實
用 新龍門陣 取代 大眾對亞視龍門陣既印象／記憶／事實